同女朋友係連登識 你問我盡答

如題

屋企廚房幾細？

User name？

行到三步

唔答得

女朋友係男定女?

淫唔淫

中意佢咩？

盡答

how

女

感覺

tg post

邊個條撚粗啲？

一齊咗幾耐

佢無撚

一段時間

一開始識會傾啲咩

傾下寵物 傾下讀書嘅野

波幾大？身材好唔好？

交配論壇名不虛傳
樓主係成功例子

我鐘意